{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59252&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천산정호수케이블카펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷のある良い場所に位置しており、プライベートテラスでバーベキューを楽しむことができる場所です。 周辺には明成山、抱川アートバレー、ハトナン滝など多様な観光地があります。 入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。 追加料金は当日現地にて決済されます。 客室はすべて禁煙で、炭とグリルを利用したバーベキュー設備があります。 人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペットは立ち入り禁止であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分離してください。 利用情報はペンション事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "ペンションは渓谷のある良い場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には明成山、抱川アートバレー、ハトナン滝など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間はいつですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加料金は当日現地にて決済されます。"
        },
        {
            "question": "客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室はすべて禁煙で、炭とグリルを利用したバーベキュー設備があります。"
        },
        {
            "question": "何人以上で入室できませんか？",
            "answer": "人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは立ち入り禁止です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離してください。"
        },
        {
            "question": "利用情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "利用情報はペンション事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金変動はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室は料金変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 249,
        "QA": 363
    }
}